好似老衲咁係深圳做公安鐘意打邊個就打邊個

爽

係深圳要翻牆玩除暴go?